安心出行app係港共把死亡人數推高的工具

1)強制時排隊掃code,總有人到自己才unlock手機
把可能已中招的人同未中招的人強制集合會增加風險

2)港共放風會把安心出行app改成類似木馬app自動感應身邊人再傳上server

一個普通打工仔一日兩程車,午餐出去食,可能去下街市
係咪接觸過都要鎖走

3)為搶香港人基因資料就把強制檢測吹大
港共好似講到驗左無就唔會中,但化驗完係唔會增強抵抗力

根本香港政府同支那先係真正既病毒
要真正抗疫香港人係應該革命推翻呢個政權
依家人地同你講大灣區、中港融合
仲想人地封關抗疫？

港共係通過人為令瘟疫失控配合奶共法官去攪監控, 阻止香港人表達意見
更進一步係令各國出於防疫需要禁止未能控制疫情的香港入境

大家睇港共放風的打針scheme係第二季尾,點解香港庫房水浸但偏偏故意遲落單?理論上疫苗有助經濟活動回復正常

用香港做法推行大重啟

遲吓市民做乜都要用app計分，
倒垃圾買嘢食搭車 -> 香港特色做法就係儲分換獎賞
最終迫使人無形中完全依靠政府

當日香港警魔的反人類暴行遭公開
林鄭係故意不作為想香港人死一批再扮救世主出場
所以死唔用公帑買口罩派

點知香港人團結玩捐口罩,漂白水碌過左
於是淫賤穴蛾就不停放外人造成小爆發

港共就係天降十災的第十一災
呢班仆街唔接檔香港人都唔會有幸福

不停放毒就係柒婆政策